本土派點睇旺角夜市小販多謝警察同政府

回帶

請大家BOOKMARK呢條魚蛋革命嘅小販訪問

LIHKG @ Android

成日見到有人一討論魚革時，就話小販一面倒咁屌本土派搞事，
但呢段片嘅三個小販，全部都無屌本土派累及佢哋，仲講得出政府先係源頭，
嗱，我唔會話一定無小販屌本土派，但絕對唔係好似某啲人所講，係一面倒屌本土派，
大家BOOKMARK呢條片，一有人講類似嘅嘢，即刻POST返出嚟。

蓋狗點睇?

五毛關愛座又消毒

五毛點睇?

泛民打手點睇?

蓋狗又放毒

credit to天溢巴打

關SIR係港獨派嘅負資產

係，你係中聯辦最重要嘅資產
五毛大根妹

你老豆老母咁栽培你提攜你，咁你又如何？

你老豆老母咁栽培你提攜你, 但你個不肖子走去奶共做五毛

咩叫做奶共？

學好啲廣東話先做五毛ok?

我都好唔滿意共產黨，不過佢都叫做暫時搞得掂啲嘢，咁咪比個機會人哋繼續做囉

Show Blocked User - 大根妹

大根妹連奶共都唔識解
做乜春五毛呀

你係咪攞緊綜援？我交稅架喎，即係我養緊你啦，你快啲嚟奶我腳趾尾啦

我知你嘅智商得九十咪得囉

嘩好撚有邏輯呀五毛大根妹
反共imply拎綜援
奶共imply有交稅
大撚把人交稅啦，唔係覺得交稅好威下話
乜你收得嗰五毛都有稅交咩？

哦，即係你自認綜援廢青啦

我淨係知你廣東話差到爆
啱啱落嚟香港呀五毛大根妹?

依家全港納稅人養你呢個垃圾，細個九年免費教育已經使咗人唔少錢，大個咗又攞綜援，社會嘅負資產

我係你就買舊豆腐撼落自己個頭度自殺；或者買疏蕉哽撚死佢

我笑緊你個戇鳩邏輯咋五毛大根妹
你咁撚蠢重好意思話我智商90

你唔好講咁多嘢喇
越講越似係啱啱落嚟香港嘅柒頭

你講到你唔係香港長大咁喎 五毛大根妹
你喺廣州定佛山定東莞落嚟香港呀？

一聽你廣東話咁生硬就知你唔係香港人喇
五毛大根妹

我係佛山黃飛鴻

我交咗果啲稅好似射精落海咁

開始九唔搭八喇五毛大根妹
唔係以為咁答好撚型呀？
冇香港人會噉講嘢㗎喎
你不如喺香港浸多幾年先去做五毛啦
黃飛鴻伸張正義
你就冇啲骨氣走去奶共
邊忽似呀？

我就係夜神月，我係正義

5毛關狗

邊個唔十卜小販就係反本土既五毛

五毛十卜ching
好耐冇見
新年祝你冚家剷

五毛有村架純bb豬

本民前十卜小販
我又十卜小販都係五毛？

我思疑你係假本土真五毛

我肯定你係真五毛

究竟呢張圖代表咩

講獨倒米派關狗

曲線撐共

好有可能，收咗中聯辦錢倒講獨派米，搞柒講獨派

直線嚟

代表你鍾意9up

五毛十卜ching

關狗係咪政府未出雙糧比你所以係咁出POST？

綜援雙糧幾時出呀？

比住啲軍糧你頂癮先

五毛學好啲廣東話先啦
費事窒機呀

使唔使叫中共請你叫雞呀？

但係國家唔要垃圾架喎，雖然一張廁紙同一條底褲都有佢嘅用處

出咗雙糧記住去富士玩3P，唔好去錯香B，執柒咗架啦

關狗，你去CHECK下自己個銀行戶口啦

我幫襯開你老母

俾我撚到short咗呀五毛大根妹

得把口

錢又比咗你女又比咗你，你仲想點呀？你有咩想求呀？

比埋架林寶你好唔好？不過你都要有車牌架，你考咗車未呀？

以我所知你坐開公交關愛座

你本身係咪攞埋傷殘津貼，唔係唔會成日HUNT住個關愛座！？

你叫中共請我叫雞唔通嚟真咩戇鳩

因為你殘廢，我驚你連自殺嘅能力都無。

請咗啦

你上次扑嘢嘅雄姿我睇晒，有片

你唔好再喺度刷存在感啦，趁今日天陰陰地淋淋，去趁地淋啦

今日嘅氣氛好適合你去上黃泉路

你病情都好嚴重下喎五毛
係咪拎白卡冇人請所以要做五毛呀？

都唔知你前世做過啲乜，今世咁樣樣

Jm9

唔公開你隻五毛冚家剷

柒頭關愛狗肯收皮未？